const data = [
  { question: "Wat is de hoofdstad van Italië?", answer: "Rome" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?", answer: "Parijs" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Duitsland?", answer: "Berlijn" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Spanje?", answer: "Madrid" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?", answer: "Amsterdam" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van België?", answer: "Brussel" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Portugal?", answer: "Lissabon" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Zwitserland?", answer: "Bern" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Oostenrijk?", answer: "Wenen" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Zweden?", answer: "Stockholm" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Noorwegen?", answer: "Oslo" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Denemarken?", answer: "Kopenhagen" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Griekenland?", answer: "Athene" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Turkije?", answer: "Ankara" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Egypte?", answer: "Caïro" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Japan?", answer: "Tokio" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van China?", answer: "Peking" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Australië?", answer: "Canberra" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Canada?", answer: "Ottawa" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Qatar?", answer: "Doha" },
];

export default data;
